child登仔對達哥同張敬軒既態度真係天淵之別

試想下
如果達哥開post講祖國快樂
連登仔會點講？
1.達狗死全家
2.一早應該屌佢/唔應該睇佢
3.出賣backup佬
4.達狗玩outlast sleeping dogs好悶呀

好耐之前啲人問達哥點拉低權貴
達哥答：要等時機囉 上左位一野拉佢落黎
香港娛樂圈死晒晒 CCTVB玩死樂壇
所以達哥咪上到去囉
上位受惠於網絡潮流就：達哥達叔

張敬軒擺明技窮 張由上季6月都無出聲 又祖國快樂又做護旗手 出面打到humhum聲仲日日幫艾辛刷鞋
拎住靚既聲線 做咩都無人屌
深紅英皇搞演唱會都冇乜連登仔屌佢

屌達哥黃藍問題嗰班, 只係達哥HATERS,
班人根本唔理乜野黃藍, 只係想整死達哥,
你問佢地想藍絲消失定達哥消失, 佢地應該會揀後者

同anyone but 侵一樣 對人唔對事

因為張莖牽唱歌好聽過达

达哥兒唱哥唔差過莖牽
佢首封神榜勁屈

不嬲對人不對事

孝義 永在滲

佢地話佢間餐廳有叫過手足入去避難
咁係真係假佢地先知

人類發問 往往都係想人答心入面嘅答案

連登仔N重標準第一日知？

達哥<<<<張敬軒<<<<<<淫Kay <<<<<<<<<<<<陳奕迅

至撚憎支那軒

多重標準嘛

達哥都有

因為張敬軒唔係香港人

收皮啦 屌你老母
張敬軒本身就係廣州人
達哥當年撐雨傘 依家反差咁大就咁係要屌柒佢

變既唔係我地 係達狗

張敬軒都撐雨傘

佢本身就係大陸仔 撐係人情 唔撐係道理
達哥生於斯長於斯 點同

睇唔到個反差有咩分別
人有雙重標準係正常不過要認

根本唔識後面條友咩水最多知唱下歌咁
達哥就唔同
佢倍我渡過中一至中六 成個中學生涯都睇佢
不過佢上年6月死咗啦 有事燒紙 唔好破䃶我回憶
冇想整死佢 因為根本唔再在意佢
最多有時睇唔過現迖粉幫佢洗白

住香港賺香港人嘅錢，但唔係香港人就無立場問題

你唔知係你無知 仲好意思講出黎

你on9? 肯定揀前者

藍絲消失=達哥消失

支那仔識嚟做咩
定你係支那人

你鍾意啦

達狗死全家

張敬軒都唔識應該新移民黎

一單還一單，達狗處理唔表態事件係柒既，唔講咪唔講做咩要惱羞又屌fans，但反佢果班cctoy都係on9雙重標準撚嚟

支持達X其實一毫子都唔駛
支持張敬軒起碼要比錢買飛

兒登仔連單春都屈佢係暗黃添

張敬軒今晚會唔會唱歌唱祖國？
迎合返佢班支持藍店嘅歌迷

大圈仔

講得啱
同波台狗一樣咁飄忽

大家睇到個雙重標準未？

日日比人哂老母 極盡其辱
講緊每日5-6個post 日屌夜屌 屌足半年

咁都唔嬲得？係咪要好似咩耶蘇咁比人打完左面 自動申埋右面比人打先得？

平時把口話罷食美心
但睇演唱會就一野俾成千蚊藍店

藍絲=迖粉

迖狗

講左十九幾次 問題在於食兩家茶禮

你試下老豆老母喺大陸，你仲敢唔敢開聲同共慘黨作對

最大問題都係睇張敬軒演唱會=幫襯藍店

仲有ming仔

秒

呢d post班盲反當睇唔到

難得一個推唔起既達哥post

笑到我，潛哂水